喺溫哥華嘅我就離悶到發顛

有冇巴打絲打都係喺溫哥華quarantine 緊冇嘢做......

想識多啲新朋友 就離悶到我頭生草

平時可以出嚟玩吓食吓飯傾吓偈

推

係香港返緊工 就黎悶到癲

你係溫哥華邊頭

有冇 tg